琴晚係旺角連續比兩個人問同一條問題

琴晚等人個陣見仲有時間 就邊行邊等人
行到銀城個頭無啦啦有個廿歲頭既男人問我「小姐知唔知邊到可以買蛋糕」
我比佢嚇親之後話唔知 下一秒佢就消失咗
十分鐘之後又有個廿歲頭既大陸人又問我同一條問題 我又話唔知
佢 小姐你幫我諗下啦我個朋友生日啊
我 地鐵站咪有囉
佢 個啲我睇過啦 唔係好啱心水
我 咁我唔知啦
佢 佢就黎生日你覺得我送咩比佢好啊
我 我真係唔知啊
講完就跑走咗 真係好恐怖連續兩個人都問同一條問題
仲以為係啲咩最新騙案 但上google搵又冇

啱先我又係咁俾人問
之後上網搵睇下係咪新騙案
之後就入咗黎

係咪迷魂黨

我都試過呀屌 係沙田等人無啦啦走黎問
見佢著成套suit咁 我真心以為佢想買蛋糕 你答邊間佢都話唔啱 問問下佢會問埋你攞電話話做個fd 我死都唔肯比 佢就話佢唔係壞人 識個朋友姐 之後我見我朋友到 9秒9跑走左
之後一段時間 我又見到同一個人係到圍班學生妹

似係傳銷

佢地好鐘意成team 人搵唔到新客就度啲on9任務出黎一齊做
e.g.今日一齊用一個理由去識20 個新朋友

如果我真係帶佢哋去蛋糕鋪佢哋係咪真係會買

唔係好啱心水~

嗯